［洗版］9.8 美領後，喺美帝重要人物Twitter 洗版！

9.8 去完美領，喺以下幾個美國重要人物Twitter 狂post 相！maximize 我地所做嘅野！

Donald Trump Twitter 美國總統:

Mike Pence 美國副總統:

Mike Pompeo 美國國務卿:

Nancy Pelosi 美國眾議院議長:

Ivanka Trump 侵侵個女，總統顧問:

Chuck Schumer 參議院少數黨領袖：

你知唔知洗版係一個好討厭既行為黎

自推